愛到入港大也分開 預計之中

拿著舊日證書 想起A1放中大
我得到的分數都不算少

邊間教會

浮誇？

你當我是中大吧
中大只因我很渣

留名等樓主唱

你d音樂天份=0